一人一個新年最愛連公仔

我先：

牛牛幾盞鬼 不過都真係樣衰咗少少

特別鍾意有字嗰啲
小鳳姐就冇得唔鍾意啦